VUT FIT - JAVA (IJA)
Členové: 
	Lukáš Černý - xcerny63 (vedoucí)
	Adriána Blašková - xblask02
	
Zadání : Navrhněte a implementujte aplikaci Othello (Reversi),
		 která vychází ze stejnojmenné deskové hry.